可以點開口叫老細加人工？

上兩星期有個manager last day,
老細一個月前叫佢hand over比我。
一直等佢開口，到依家我仲係一個人做兩個人野，
人工無變，title無變，只係工作量不停加
好想問老細叫樣叫唔叫promote? 人工點計？
有咩有技考既問法？
PS 呢個老細叫我星期六日返工OT都唔會補假，度縮到爆

直接跳槽啦

轉工就得 度縮到咁仲留
機會黎啦飛雲

直接D問囉
不過你預唔得就辭職
最有效

搵定工，有offer先同佢講
唔加到你滿意就轉工

yes

年尾好難轉工

咁你繼續做啦

搵工 話佢知 佢升你 等多陣
之後再走

一封辭職信

時差

岩

直接講

多數新上司一到 你就夠鐘畀人叮走

咁唔公平咩？今晚先做到成10點

拍佢枱

我都想知
諗住過完新年問佢當係比個藉口自己

拎把刀入去講

"加我人工呀屌你老母"